No Trump No Peace

World need trump

依家先知 金正恩 有兔牙